# arsfutura

## starting database
```bash
$ docker run --name demo-mysql -p 3306:3306 -e MYSQL_ROOT_PASSWORD=password -e  MYSQL_DATABASE=library -d mysql:latest
```


Nije implementirano dijeljenje sa ostalim korisnicima, baza ne radi dobro, nisam uspjela definirati one-to-many i many-to-one veze
